Documento gerado sob autenticação Nº OVX.376.033.1EV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5283                  de  18/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°46161,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de DIAGRAMADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, EDINA MARIA DA ROCHA FERREIRA (Siape: 0352039 ),  para substituir   ANDRE
IRIBURE RODRIGUES (Siape: 3347107 ), Secretário de Comunicação Social, Código CD-3, em seu afastamento
do país, no período de 23/07/2018 a 26/07/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
